Внешняя обработка предназначенная для работы с журналом регистрации в формате СУБД SQLite.
Для работы требуется дополнительная установка odbc драйвера SQLite.

Порядок работы с обработкой:

1. На странице "Настройки" указывается путь к файлу журнала регистрации, указываются различные параметры отбора.
2. При нажатии на кнопку "Сформировать текст запроса SQLite" будет автоматически подготовлен текст запроса с учетом отборов указанных в настройках. Текст запроса можно изменить вручную на странице "Текст запроса".
3. Для выполнения запроса и вывода результата необходимо нажать кнопку "Выполнить запрос". Результат запроса будет выведен в табличный документ размещенный на странице "Результат запроса". Табличный документ формируется с помощью СКД, что позволяет применять пользовательские настройки к уже полученным результатам.

Реализовано автоматическое заполнение списков значений полей ввода для установки отборов при нажатии кнопки "Получить данные отборов". Данные извлекаются из базы журнала регистрации. 

Обработка позволяет выполнять произвольные запросы к базе данных журнала регистрации.